渣土sir隊波冇咗兩隻閘就變垃圾。。。

算唔算再次證明閘位係現今足球最重要位置

kane:我先係英撚no.1神鋒

Ings都未出聲

認真 依隊李城冇chilwell ricardo應該中下遊

班撚樣唔能識波扮懂球帝

樓主係利迷 自然多人撐

我認得你, 你係49000